觀塘區買觀月華鋒定凱匯好？

是

有錢仔

今日做乜開po開得咁密

你又話屋企有層樓送俾你

觀塘仲買咩樓買單車好過啦

佢失業

空氣污染師

都唔買，攞筆錢亞買番百里香個舖位

買晒

買凱晴最好

不如和樂邨

是但啦
都係爸B比錢

發夢師

地產佬: 先生, 我哋觀塘呢邊都多筍盤喎, 睇啱咩盤呀?
印仔: 想睇觀塘
地產佬: 先生呢度就係觀塘喇, 你有冇話邊個盤
印仔: 觀塘既盤
地產佬: 觀月華鋒吖, 凱匯都好呀, 有冇邊個啱?
印仔: 觀塘
地產佬: 屌你呀, 係咪混吉呀, 你邊度架?
印仔: 觀塘

你畀到首期咩?

印仔full pay都得啦
佢勁𠹌有米

乜就係佢老竇諗住買樓畀佢 佢諗買邊個好囉

佢父母畀到

有父幹真好
貧窮限制了我的想像

上面兩只印狗打手

有冇唸住移民

聽講印仔一個post收2500
計下過去幾年啲廣告post就知佢比唔比得起

兒子師
設計對話
印老豆
印仔

老豆:日日係連登開tb po，做咁耐野都係冗員同買飯仔，點繼承我印度國，我俾首期你供樓，乖乖地溝條女生個孫俾我繼承家業啦。想揀邊度
印仔:觀塘
老豆:觀塘邊度
印仔:上網問下先
老豆: